有無油漆師傅報個價

前排諗住喺自己間房DIY剷底批灰油油 但而家返工無時間搞
2.5m*1.95m
樓高約2.45m

已剷大約一半 （下面有圖）
另外有一個位爆咗少少英泥要補返 （下面有圖）

房全空 夜晚會有人住（第二間房） 整完呢間遲啲會整埋隔離房&廳

之前買咗立邦淨味底漆同淨味批牆灰未開 可以用，唔用淨味批牆灰就要用膩子灰或者藍蓋（唔要菜膠福粉開）

麻煩分別報個價 （包拆天花牆紙剷底批灰油油同唔包天花）

唔該晒

乳膠漆用立邦五合一

上返FB 裝修佬 問啦，
邊會有人上連登問報價咖

好奇想知裝修佬嗰個平台會食幾多錢佣

點Q知
FB 裝修佬群組 就$0

冇用化白水就咁橙？

反而想知點解會要求唔用福粉灰

易發mold

有冇諗過係d師傅落唔夠光油而唔係福粉灰問題

光油/水士拿 唔理你油幾重手, 你係油係個底到
而菜膠福粉灰中既菜膠本身係植物提出物, 有機物點都易發霉,
可況光油 VOC爆標

進步下啦, 真係好多人唔再用菜膠福粉灰

梗係有

正解

連登都應該有油漆巴 無先再搵

1 . 用袋裝料環保灰 , 唔好用藍蓋個d , 個隻紙帶灰黎。唔岩大手批

2. 牆身爆個度唔係執英泥

3 剩係做間房 , 你預左貴

就咁睇 , 灰底好似夠期 , 好粉？
掃清水上去 , 剷清佢啦

唔係執英泥係要點？ 預幾貴到？

點睇夠唔夠期？ 剷係剷到見灰色嗰層？

如果有咩需要幫手 可以聯絡我@aaaaaaaaaaa7777777777

［又係我，隨便問］油漆佬不畏強權，期望煲底相見

你捽下d 灰 , 如果好似粉咁不停甩出黎 , 就要剷清佢
不論你索油性 /水性底油 , 都只係油到面頭既粉
滲透唔到落個底 . 都係粉黎 . 之後就奶野

網帶+釘膠 , 填滿條罅
有咩要求？要抽直曬d 明暗角 , 定普通順眼就可以呢

如果只係面頭有粉 , 換落去都實淨 , 灰唔厚 .
掃下塵就可以索底油

唔該晒 想問清楚啲 灰係咪指紅圈 粉嘅話就剷到落底（藍圈）？

順眼就ok 唔使完美